有冇人開始懷念梁振英？

覺得可惜